扮緊工吹水秒回

6點先收工 點頂

早晨

早

屌你老母又話秒回

好悶

早晨 岩岩去左廁所柯屎

悶左成個月啦

扮工

成個office好靜 冇野做 扮工好辛苦

1點先食飯

唔知重可以堅持幾耐

我12:30
仲有4分鐘

終於放監